忘記密碼，無備用電郵

註冊嘅網上行電郵停左服務，又無備用電郵
依家轉左電話入唔返，幫幫我重設

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出